FIFA 18 d1 pro club vpl銀杯亞軍招人

現缺:
LMx1:助攻助守，做個好綠葉
純防中x1:要阻截對手反擊，有視野派牌
左閘x1
中堅x1
神龍x1

日日開波，開波時間22:30 - 01:00，最好能常on

新手免問

有意者請pm留psn或TG:yauhim
thanks